2021最抵交易平台

一路用開futu 想轉會 有冇咩broker 好介紹

又唔講邊個市

IB

SOFI

美股

sofi 唔係成日死ser 咩

first trade

咁你要諗你既需要wor
死機就間間都有過經驗
仲要睇有冇盤前盤後
自己交易頻率等等去選擇
唔好一味貪平,有時免費先係最貴

唔該ching 因為我最近玩緊day trade 發現futu 都好金下 由期玩細價股

所以考慮緊有冇咩其他option 可行

其實細價股有邊間唔貴?

又要好又要唔使錢應該大把人用緊